美股終於正常番

半個月來最正常係今日

終於係感覺有賣有買唔係得一邊嘅感覺

終於唔洗日日買大細甘